★毐性甚猛！康復IT男疑再中招

在港從事IT的33歲男士，康復後於本月經倫敦前往西班牙旅遊，隨後返港進行檢測後，再驗出呈陽性結果。當局需再為其進行測試。

IT狗太毒

仲去旅行

支肺毒硬碰 IT毒男

宇宙大切裂

where is antibiotics

以為有抗體唔會再中招

以為中過有抗體所以唔怕？

康復後仲飛
仲飛啲咁既地方?
同係IFC跳落黎
然後話地下太大殺傷力有乜分別

Google 過你段野無來源出

可能武肺已經變異左好多版本出黎，有version1抗體唔代表有version2抗體

真係好嘢 仲出去旅行

正想講

真係死毒撚黎

IT狗

佢揸咩護照可以去旅行

以毒攻毒

蘋果App彈左了
唔睇01 thanks

人哋有原力

毒撚有毒力

應該無諗過中完重可以再中
不過都好既, 無依D白老鼠, 香港無機會做依D研究

想臨死前環遊世界?

叻操是叻唇

條白痴去高危地方做乜撚嘢？

係咪唔去旅行死得？

自私賤種嚟

非必要既唔好撚去啦

康復後於本月經倫敦前往西班牙旅遊

死撚咗佢啦， 影衰晒IT狗

佢深明呢個毒相當針對倒藍絲廢老, 用心良苦係外國運返黎, 多謝佢

有健康碼，信政府

呢d時勢仲旅行真係死不足惜

可能佢中過冇死
發覺自己冇玩過
想去見識下世界
點會又中過

仲去旅行
佢做乜能野

同時間證明咗一樣嘢，有疫苗都可能無效
大家一世要戴口罩

唉 大撚鑊 冇抗體

呢個時勢去旅行 由佢死左去咪醫啦屌

仲去旅行 勁

係antibodies 唔係antibiotics
同埋呢隻係病毒，antibiotics都冇用

點解佢會去到旅行⋯⋯ 假好多

自私

真係康復？

旅行可能只係講比人聽啫
唔通話比人聽我想睇定D樓移民呀?

咁疫苗有咩用?

HK no IT

呢隻病毒識變種
分分鍾喺香港得到嘅抗體打唔贏歐洲嘅病毒

死啦，病毒變左種可以令B CELL及T CELL 認唔出，再中招，即係疫苗有機會無因變種無效。

可能性幾大

【疫情焦點】港首宗出院後再染疫
33歲IT男康復4個月曾外遊
另增44確診
（附個案搜尋器）

China renamed group to “COVID-20”

毒撚去旅行
正

有post討論緊點樣去到旅行

有冇巴打最近去英國旅行?

嫪毐: 樓主，你搵我?

康復後於本月經倫敦前往西班牙旅遊

唔抵可憐
IT 狗專做柒野

毒到冇得救

如果係咁會唔會打左疫苗都只係防其中一個變種

我都係諗起呢個 如果真係佢既真係祝佢快點死 唔好怪我講野咁衰 連自己覺得去玩》條命咁希望佢係唔好影響人既情況底下玩完就病死

之前自己食飯個IT男？

可能係BC
其實依家特區入英國都好似唔洗隔離

BC又贏

On9仔
外國啲毒仲惡過我哋

好似話抗體幾個月之後就會消失。

似係
人地國家變種都幾次以上啦

有咩慘過食屎

諗住自己有抗體丫拿

又話康復後上樓梯都氣喘行唔到，跳得2cm都無，佢點解仲可以獨自去旅行。

等睇10零日後又出院行街食飯跳來跳去。

抵撚死就係呢哦

條友證明左中過唔代表唔再中 疫苗無撚用 永續肺炎 話人蠢果啲有本事成世唔去旅行

擺明就係啦 流感都係咁玩

中咗招嘅話仲要浪費人力物力去醫，加重醫療負擔

疫苗係vaccine，唔係醫好個病，只係預防

毒撚咁毒都鎮唔住啲病毒

咩呀兒登明明講過群體免疫
如果可以中完再中
點群體免疫

真係呢啲毒L唔死都無用

抗體都有分長效短效同終生。長效，即係中招痊癒後一段長時間內，再中招就會喚起身體再生產抗體，如此類推。唔係種種病源體，都能刺激到身體生產長效或終生既抗體喎。

隻毒環遊世界變種咗啦好易中完a再中b

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

點解呢刻仲會去旅行

無裝防毒軟件？

殺撚左佢啦，仲去旅行吸毒播毒

同埋代表健康碼無撚用

佢應該好快比人炒

it狗由佢啦

中完再中咁好玩？

Immune =/= cure

IT狗去旅行返閹抵撚死
最好毒性加強RAP埋

大家都有傷風感冒抗體咪一樣會中招帶病毒/菌
重點係佢有無病先

IT狗WFH冇嘢做出去遊山玩水？炒

中左有抗體都再中, 即係一個人打針係冇用, 要全世界打左一半以上先會控制到

哩條友最好病死
害人害物

我諗起之前睇新聞話
2月果陣有個婦人完成咗檢疫喺「世界夢號」度落船
記者問佢驚唔驚再坐遊輪
結果對方答佢話唔驚
而且下個月定下個禮拜仲要去瑞士旅遊
我心諗呢班人真係唔見棺材唔流眼淚

貼乜撚野link呀屌你

男人都有月經

全世界都知條柒頭自己食飯

擺到明以為自己中招好番就一定有抗體 百毒不侵

疫苗係vaccine, 入面有啲weaken / dead 既病毒或者細菌，可以trigger你免疫系統嘅白血球產生antibodies. Antibodies可以視作身體對外來入侵者（病菌）既武器。我哋話啲人對某種疾病有咗免疫，意思係佢能夠產生antibodies 去打低隻病菌，所以就唔會被感染。

怕乜，國屍都話毒性低

多謝示範
好返再去旅行儲唔同型號抗體

屌 抗體都無用

話撚咗變種唔撚信，大馬變撚咗la

你咪支那人黎 咁仆街

你真係唔識bio架喎

啲 virus 隱伏住，條件成熟就滋生起來。

都會被感染
但唔會發病

IT狗去乜撚嘢旅行 屋企打機唔得嘅？

其實你病免疫力都會「中」個隻
係發唔發病嘅分別

抵佢一世做IT狗